勇武同和理非其實都一樣

我地都係香港人
我地都係因為逃返條例而行出嚟
因為黑警濫權濫捕而出嚟
因為爭取5大訴求而出嚟

勇武只係比和理非多一副裝備 多一份勇氣
脫下裝備你都係和理非
和理非full gear都可以係勇武
唔好再講咩818勇武退埸
無論係咩遊行 只要你有呢5大訴求就請你出嚟
8.18見
求你地唔好灰 一定要出嚟

勇武 和理非係行為 唔係身分！
818所以人都要出！
嚟多次百萬人大遊行
816 學界x攬炒團隊遮打大集會
818 民陣百萬人大遊行
819 攬炒xG20團隊全球登報

8.18

係，不用分那麼細

和理非full gear 係勇武

推
要打破標籤
極端言論唔等於勇武

勇武同和理非係策略 而唔係標籤
大家唔好成日將勇武同和理非當成兩批人

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

一個戰士需要盾同劍
缺一不可

我都係想帶出大家其實都係一樣
唔好再割
如果有冒犯到衷心道歉

818出黎衝擊放火，阻礙交通，拋下磚頭，講兩句粗口挑釁差佬，跟住迫警察放TG，揮下警棍，玩下假槍，之後記者就會以新聞自由之名，阻住警方行動拉人，示威者就好成功咁搵佢地做擋箭牌。暴亂到一個點之後，就到非中立媒體/文宣做嘢，合理化暴行同反指警察使用暴力

警察，人又拉唔多，示威者明知5大訴求政府無可能全部答應，跟住又出黎搞話政府唔回應，不停Repeat左幾個禮拜，基本上都係想借民主之名搞事，示威者就自以為自己可以打抵中國，發夢/想要求美國介入出兵打中國，真係有趣，咁樣等同變態佬一樣，見到強姦犯仲要自己除衫比人屌。

818香港人大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall